媽好亂啊, 到底而家7婆個犯人編號係666定777啊?

666:
777:

係D3356664

咩神秘號碼黎架

lucky number

666 64

惡魔777